(絕對和理非)送份大禮比機管局

Skytrax World Airport Award
係國際性機場認證既獎項
機管局年年都靠呢個黎打飛機
你係咁吹奏自己服務好拎5星
但其實評審方法真係純粹靠
公。眾。投。票
記唔記得812既優質服務
記唔記得而家禁制令搞到大排長龍
機都無得接
而家機會黎喇

和理非同冷氣軍師請全面進場

快啲推
一齊投
入去比一星

推

屌你正啊喂

傻鳩機管局以為自己好醒走走奶共
點知係將自己地位送比深圳機場

好似香港有金融中心唔做 去做大灣區一個鎮

Push

幫手推同share比朋友喔

成52條, 痴撚線survey

搞掂

第1題: 1. Which Airport do you consider to be the Best?

點撚樣答呀

成田
桃園
係唔填香港

咪係, 之後成50幾題都base on呢題

已填

我想confirm先
第一條答Hong Kong International fucking aiport
之後俾晒1星就得?

巴打好耐冇見

但要降低HKIA嘅評分唔係要nominate HKIA咩
我諗佢第二題係可以寫佢deserve the “best”因為不斷引起混亂同唔方便乘客

支持

1. Which Airport do you consider to be the Best?

然後下面選擇題開始之前有句
Please rate the items below that you have experienced at this airport

話填其他機場嘅#14 係咪想靠害

不推文

tui

1. 填 HKIA?

不淮文

填香港 再在第2條填the worst

好似有巴打講過第一題就代表投左，唔理下面D星
係咪投其他機場會好d？

唔填香港會唔會令佢入唔到圍？？？

sorry

唔會，因為一定會入圍
唔洗問都知一定入圍硬，政府咁多網軍填上去夠曬提名啦
我地做嘅就係打爛佢呢個金漆招牌
幾十萬人全部rank 1同埋幾十萬人全部rank 5都夠拉到個評分跌落3
對家咁多網軍其實有啲難冚，仲要有咁多個email（成堆大陸咩qq啊微信啊呢啲email）
香港人一個電話號碼都淨係申請得10個google ac，再加埋自己工作email都係唔多
唔知個email填落去會唔會比主辦方出賣，雖然佢應該唔敢

咁結論會唔會變咗得1-2星但最多人投為最佳機場?

pish

好狗

Tui

不如話比我聽第一条同第二条填乜，然後是否全部比一星🙏

人手入左10份, 好攰

已投新加坡樟宜機場

同一個survey可以搞埋因航喎

Q1:
I consider Hong Kong International Airport to be the Worst!

Q2:
I rate Hong Kong International Airport as being the Worst, because it is being manipulated by the infamous authoritarian Chinese Communist Government and threatened by brutal corrupt police force.

全一星

填左Hong Kong international airport
然後do the best 果條答左 betrayal of Hong kongers

最後全部比一星

出個model answer好喎

以理服人

Q51. The country where you live?
Hong Kong

發生係而家, 各位手足小心

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

屌你老母機場而家死城咁, 琴晚仲大停電, 仲衰撚過深圳寶安機場

P牌俾唔到正評，推

Source?

機場人有片但唔識upload

需要大量支持

呢招work唔work要了解佢既計分algorithm

push

一星

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

全一星

1020

唔推真係唔得

咁撚唔logic既？
又要答佢最好但1星晒d野

正喎

幫推

up

答香港機然後全部比一星
拎唔到五星機管局就自己笠水唔會提

推上熱門

push
push
push
和理非come here

Done.

Please rate the items below that you have experienced at this airport

所有評分都係比你nominate 的機場

有都填日本機場，

香港國際機場？垃圾機場

填啲二好似冇咁容易俾人identify 做bot

Done

我覺得大家要反制, 就要填其他機場, 然後照實比星

咁我地就會幫其他機場推高個票數, HKIA自然跌出黎
(仲未計佢呢幾個月搞既濕鳩野激嬲班真旅客, 本身票都跌緊)

g持

呢個都係一種方法

要安全, 就填真野

投其他機場
成班連登仔推高其他機場票數
HKIA自然收皮

反正我全部一星咗，理閪佢

我填咗大部分二，唔多關機場運作事就事嘅就三/四

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

送佢一程 done

成功將香港機場同香港一齊攬抄

之前有post講過好似一寫咗機場個名就有票

要填其他國家機場先得

整個教學

全部一星呀on9仔

係囉，佢問緊the best, 填香港做乜9

有無人整合個新POST 等人去做野
而家咁樣好亂

如果一寫HKIA個名就有一票, 我地咪白做

上次成班frd真送機 唔撚俾入
隔離一班阿叔阿嬸又俾 機管局我屌你老母

而家送番份禮俾你 仲有機場保安死全家

咪撚填Changi

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

Voted

有無高手真係識填可以教一教路

佢問the best你已經填左HK喎

啟德機場

唔怪得近排道牆冇乜文宣啦

又伏撃又破壞.....

建議唔好全填一星，好易比人當惡意delete,應該有d二星三星，但全部都低分咁填

係咪有人去問左個機制係點先吹雞好d呢？

721831101

話晒做咗五星機場咁耐，做假都交啲戲呀

咪撚填仆街Singapore，佢恨不得我哋香港快啲死再自己打飛機

唔知佢地計分標準
兩個方法一齊做啦

大家 brainstorm 下
可以寫d咩理由啦

集中煲下頭幾位
唔好分太散

東京羽田機場 Haneda

Push 不過呢啲支線野 推返1020先

填樟宜做乜撚

Chang 你老母gi咩

Voted Singapore. It is really the best, my opinion.

依個agger

係啊 大家留意

統計學好似有樣叫
離群值(outlier) ?
太極端的數據可能會被剔除

* 召喚統計巴絲 (如有錯誤請指出）

不如專攻東京

羽田 Tokyo Haneda
It is really good!

如果填香港
唔好俾晒全1星呀，會好假
有d 俾其他星星

羽田上年第二
希望今年可以再升一級

都癡撚線survey黎既

今年出世以來咁大個仔第一次飛韓國 投下韓國仁川先

全部一星應該會比人ignore你份survey

Done
全部一星

612 721 811 831 101
留名睇攻略

未入已經估到
btw 支持

應該全力推香港下面果堆機場上去

721811831101

Push! 攬炒

[屌 臥底閪咪撚再開無謂 POST ] Full Gear 人鏈保護 保護清真寺

係囉～似係投下面個堆正路啲，啲星星都唔知計唔計

已推慕尼黑機場

Tokyo Haneda

應該唔係呀
唔填Hong Kong 先係正路

done

係都投啲低少少ranking 啦

目的係要踢HKIA落黎丫嘛

lm

Fk CCP

推！！！

建議整理左基本答案再重開po

推返呢個

第二題寫香港機場，之後全部一星

正

如果全部5都唔計？

成班傻鳩
第1題唔填香港
下面點答呀
人地問this airport
你比1星東京害撚死人咩

人地問this airport喎

填hong kong

1.填hong kong
2.答 香港有自由/香港人高質/機場少警察之類

1.填hong kong
2.答 香港有自由/香港人高質/機場少警察之類
之後其他填1星

唔通你1分佢最後又真係比個best獎你咩

1.填hong kong
2.答 香港有自由/香港人高質/機場少警察之類

填左頭兩題飛落下面填最後兩題

咁所以應該點填 填HKIA???

送AA上路

有冇得唔比星

方法一：填其他俾高分
方法二：填hkia俾低分

填其他ap 然後俾五星
第一條問best 應該點都唔係答HK?

可能㗎？
視乎佢的準則？
所以要中肯d
唔好咁極端

1.填hong kong
2.答 香港有自由/香港人高質/機場少警察之類
其他比一星

pull

下次打返正體字

推，食完飯去填

On9

投了日本關西機場！

1

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

十月二十尖咀見十月二十尖咀見

help push plz

但首先要選左做the best airport 先？

一星完
準備投埋坡仔五星

填香港 然後俾一星 否則你的一星會俾成田/桃園

我都想知

投左

票已投

零成本冇理由唔做

我答左many popo
我鍾意我呢個答案多啲

推推

TUI

protonmail

哇絕 push

Pish

第一題 hkia
第二題 講淨係去過2個機場 但兩舊屎入面hkia好少少

行動指示:
1. 香港機場 1星/2星
2. 其他機場 5星
已問外國做IATA friend
Skytrax個網話會check IP
所以叫多啲人做
推

我想問 你地收唔收到CONFIRMATION EMAIL?
我收唔到

兩招都得!

🙏🙏

行動指示:
1. 香港機場 1星/2星
2. 其他機場 5星

行動指示:
1. 香港機場 1星/2星
2. 其他機場 5星
兩招都得

大家投上年第二的
東京羽田機場啦!!!!
千祈唔好投星加坡

雖然唔知work唔work
不過我平時用呢個方法一個gmail變無限個：

假設你ge Gmail ac係 "ABC@gmail.com"

係ABC後加上+，+後面是但加D野就可以當一個新email....然而收到ge email全部會寄晒返去你嘅ABC@gamil.com

例如：
ABC+001@gmail.com
ABC+002@gmail.com
ABC+qwerty@gmail.com........自行發揮啦

model ans

推 各位手足填爆佢

香港人去過其他機場好出奇咩

咪on9 係都寫日本 美國 英國 寫新加坡把撚

要嬴, 我地要集中一個, 散修修咁有乜用, 重開POST吧

投哂比Singapore ，去過就知點解

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

填香港機場 1星/2星 有乜用
谷佢上冠軍?

開個新POST啦, 你個POST誤導人

大禮

行動指示:
1. 香港機場 1星/2星
2. 其他機場 5星
2招都有用
1. 係拉低佢星級
2. 係拉高其他機場排名

鍵盤戰士全面進場

冇錯 就係驚呢樣野 佢仲要冇機械人認證 可以用bot 刷 好大機會會ignore... 想賣份真真地嘅低分 survey, 但又成50 幾條冇心機睇

響唔知道點樣拎the World's Best Airport(評分準則)既情況下
好多人填HKIA有可能令到HKIA以好低既星數拎第一

網上都冇公報相關既星數
建議唔好填香港機場

如果第一條答左香港唔代表投票 就應該填香港然後全部投一星

如果第一條答個個機場就代表投左票 咁應該係瘋狂煲第6、7名 佢地升先可以令香港降排名 唔係投1-4呀

第6、7名係日本中部國際機場同德國慕尼黑機場

1212咁俾分

有禁制令已經廢

呢份問卷機管局好重視
重視到年年都會洗一大筆錢專登揾market research公司
日日十幾個part time入機場做
一日掃幾百份
其實份卷唔洗答哂 淨係答1-4題 同51,52就可以submit
因為佢係揀最好 唔係揀差
所以建議集中投頭十入面名次低過香港嘅機場
2019年頭嗰份香港排第5
第6-10位係 Centrair Nagoya / Munich / London Heathrow / Tokyo Narita / Zurich

利申: 發夢

Pu

第11-14係邊幾個？
全力煲6-14 等hkia跌出十大

根本第一條寫到明the best 又點會填hkia叫人填hkia係aa打手

第一條答嘅機場已經係投票
下面啲星全部唔洗填
機管局年年都係用呢招煲香港機場入十大

Kansai / Frankfurt / Taiwan Taoyuen / Amsterdam Schipol / Copenhagen

贊成

但唔駛揀羽田
應該本身都夠哂票

慕尼克
成田
仁川
用多幾個IP投!

All in one star，廁所污糟（最記得有次返到嚟香港行入一廁格，成塊板都係屎），嘢唔好食，等行李勁Q耐，個巴士站就越搬越遠。最緊要無咗間subway。

唔好填hkia因為就算你俾1星都係提名咗

唔巧話俾禾聽你填哂做hkia...

如果你係答the best airport果條，我就真係DLLMCH呀

係！唔記得講！
要用VPN轉唔同IP投票

投Centrair Nagoya / Munich / London Heathrow / Tokyo Narita / Zurich啊！！！

All 5 to 羽田
仁川不了
香港剩行李呢樣已值🖕

唔好再投香港揀一星啊！！！
會推高個名次咖！！！
直接投Centrair Nagoya / Munich / London Heathrow / Tokyo Narita / Zurich！！！！！

btw subway好似喺T2